流水抗爭？留守抗爭？

經過幾次大學戰之後 迴響最大嘅係中大同理大 點解？
因為呢兩次都係陣地戰 損傷最慘重
冇俾曱甴咬都五勞七傷
重點係 呢兩戰之後 連登分化撚出晒嚟

反觀之前嘅流水式抗爭：裝修 唱歌 黎明
損傷係最少

要諗吓 留守喺一個地方係正確
又或者 守喺方個地方先正確

最後請記住大原則

不分化 不割席 不篤灰

我建議快閃 唔好正面衝突 我哋冇武器 唔會夠人抽

快閃都要考慮目標

之前出個PO，講中共遊擊年代
經常以「打炮樓」為宣傳
炮樓者--日軍小據點，
特性--鄉民覺得篤眼篤鼻、打爛鄉民都唔心痛、日軍既權威標誌

要恢復流水
我地要搵出呢場杖既「炮樓」

正是

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

推

大把